「干涉內政」針對武漢肺炎，美國研發新疫苗

美國國家衛生研究院（NIH）屬下的過敏與傳染病研究院（National Institute of Allergy and Infectious Diseases）正針對中國武漢市爆發的肺炎開始研發新疫苗。美國有線電視新聞網（CNN）引述研究院主任佛奇（Anthony Fauci）表示，可能幾個月後展開第一階段臨床試驗，一年後才能取得疫苗。

CNN報道說，武漢肺炎疫情是自去年12月底開始傳出，這種病毒源自動物身上，已知可以人傳人。多數病患去過武漢華南海鮮市場，有些沒去過。新型病毒屬於冠狀病毒，與2003年在亞洲爆發、造成超過700人喪命的嚴重急性呼吸道癥候群（SARS）病毒屬於同一家族；自2012年以來奪走超過800人性命的中東呼吸癥候群（MERS）病毒也是冠狀病毒。

美國休士頓貝勒大學醫學院（Baylor College of Medicine）疫苗科學家霍特茲（Peter Hotez）對CNN說，分處德州、紐約及中國的一組科學家也正研發疫苗。

霍特茲表示：我們學到的教訓是冠狀病毒傳染很嚴重，是最新、最主要的全球健康威脅之一。他說，比起人類免疫缺乏病毒（HIV）或流行性感冒等其他病毒，研發冠狀病毒疫苗比較沒那麼多困難，每種病毒都會設下自己的關卡，但冠狀病毒會是相對較明確易懂的疫苗標靶。

霍特茲認為，科學家能針對不到一個月前才發現的病毒展開研發疫苗的工作，是很了不起的事。他歸功於迅速測定、公布病毒基因組序列的中國研究員。

過敏與傳染病研究院主任佛奇強調，關於2019新型冠狀病毒（2019-nCoV）還有很多問題，情況還在演變，很難預測最後會變成怎樣，我們必須非常嚴肅看待。

一年

係支那豬不停破壞地球既同時美帝一直諗計補獲

二千億買疫苗

中國或成最大贏家！！！

一年後仲駛唔駛醫

支那賤種重同你買，佢輸出病毒你都咪話唔驚

美國開始研發疫苗
美國成為開始研發疫苗的國家，若沒有額外資金的投入，研發結果會比預期來得慢。

冇美國 死撚左啦
你老母淨係識播毒

個排列一早喺手

我都想講

PIague Inc. 咁會唔會影響埋BREXIT

要升基因重組 抗藥2
Btw 真菌 終極困難仲未過到 玩左1年

第二階段談判

應該未到升重組喎 基因強化？

拖返十年八載先啦

請點擊藍色氣泡減慢解藥研制速度

貿協第二階段
傾得順利就加快研製
傾得唔順利就減慢

一千億先賣

支持高價傾銷入支那 官二代 紅三代有得醫
窮閪賤民冇得醫 你睇下到時會點

美國佬定d黎啊 200萬一針都大把人打

中国很強大 很富有的 全球第二大經濟體嘛

支那一早研發左板藍根
唔洗你美國，滾啦

美帝都要一年先整到

但係支那豬可以係一年之內將病毒擴散全球

唔好救班支畜

霍特茲認為，科學家能針對不到一個月前才發現的病毒展開研發疫苗的工作，是很了不起的事。他歸功於迅速測定、公布病毒基因組序列的中國研究員。

中國又然

03年既sars到依家都未有疫苗喇，17年喇。

因為疫情結束咗就唔會有藥廠整
幾十億研發完都冇人買

唔好比中國，會幹涉內政

搵人噤爆個藍色疫苗

到時支那要俾幾錢買

咪係
同sars一樣

藍絲咪撚用呀
美帝野黎架

冇香港獨立
冇疫苗

仲未有國家領頭開發呀 未有藍色

要等一年
到時應該已死幾千萬蝗

一年後重有廣州肺炎同北京肺炎

無撚用嫁

咁既話支那係咪又多個春袋比老美揸

美帝=人類文明燈塔

冇疫苗點解會疫情結束嘅 唔係好明

一年就得
美帝係唔同d
香港研發沙士疫苗都仲要等幾年後先推出

如果研究到之後 禁售疫苗到中國咪.....

自然好返既好返，死既死，隔離得好無再傳比下一個，咁就結束

比錢買啦支那

要不是美國疫苗，你們大陸早就完蛋了

有都咪撚比支那，貿易戰傾完先

外國勢力真係多事

等啲支那豬死得七七八八先啦

外國勢力不得干涉蚛蟈內症

不到一個月前發現的.....就黎兩個月啦話

可能幾個月後展開第一階段臨床試驗，一年後才能取得疫苗。
照而家個rate越黎越多案例睇怕大陸都頂唔到幾個月掛

其實D菌仲係武漢個細菌研究中心。拎黎研究。

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

澳洲戰線，重開！！

北京2022年冬奧會企業贊助商不應享有稅收優惠一
27 號到期,

新白宮聯署：計劃香港雙普選

加入工會

邊生產到14億支疫苗,
讓黨員先打
人民打假疫苗就得

1年後會死左幾多人

等一年應該死撚咗 發燒一個禮拜已經辛苦到想死 一年....

大劣就係搞唔掂、情況失控、所以咪對外公佈，等外國專家研發測試/疫苗，然後照抄照做，咪可防可控囉！

經香港入口嘛

到時可能香港政策法已經冇左lu

侵: 個制喺元朗呀,你頂多陣啦

其他國家又大把支那人，有疫苗打，邊死得曬啫

慢慢啦 用埋疫苗渣春袋

我们中国这么强大不用靠外国势力

中美談判籌碼

喔

要用ability費用唔升嗰個dna

隻毒仆街喇，美國領導疫苗研究超撚快

係囉完全feel唔到作用

你唔撳幾下就feel到點解要撳

又真係未試過唔撳

即刻fulfil 貿易協議, yeah

大陸早前話4年，咁信邊個？

一年呀我屌你老母

屌，咪研發啦，由9佢支爆啦

北韓生物武器

好多事

自己整嘅爛攤子要人救

外國勢力

要買唔同種類嘅商品
要分能源 農業唔同項目

一年後.強國應該滅左國

咁快 美帝拯救地球

整，老閪都整
你想要呀？找咗清朝債券條數咪醒支你研究吓

我玩瘟疫公司啲人類都係一年後全部死亡

中國政府開始崩潰

一年後
啲中國豬死撚曬啦

中國佬睇下喇，屎就你疴
次次都要美國佬同你執屎
仲要話尻美國佬搞尻你大中華
多謝都無句，指鹿為馬
我係美國佬我真係由得你死

中國唔係冇好嘅研究員同醫護，而係個制度爛到骨子裡

美帝：我有疫苗啦係咪好想要呢？
小支支：我們不願打，不怕打，必要時不得 不打

耿爽：中國願意與國際購買疫苗

習近平：唔好咁快推出，仲未消滅完貧窮人口

一萬億賣俾支那

支國出左聲話投降la
要同世界合作對抗疫情

plague inc

原來真係對外輸出，等人研究

一年都算快